[尋圖]三個男人就有一個係基 我唔係

張圖內容大概係咁
: 聽講三個男人就有一個係基
: 我唔係
跟住兩個望住你個張圖
搵極都搵唔番 有冇人有